懷疑自己有婚前恐懼症

如題，求婚三個月，呢排好緊張
對佢忽冷忽熱，若即若離，好攰呀

點算？